揸唔到機場春袋，做乜都無柒用。

未完

其實其他都係有用嘅副線。但係唔鍊春袋，打死1000個福建幫都唔會局到政府回應訴求。

黑警黑幫，只係爛頭卒。

送頭打卒係可以鼓勵大家更加勇，應該keep it on。而如果唔打正敵人紅心，持久戰不利我方！！！

大家重有咩方法sugggest，去揼鳩政府春袋？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

私家車 塞車 先有效果

計不合作運動 係有用， 因為成本增加左，請多一堆人